大學功課代做一問

有冇師兄用過pure academic 呢間功課代做 係唔係昆人的

冇

咁正 我都想請人代做

推

想知大學科目有無補習班？雞精班？(唔係代做、抄襲)

所以現家無人會再信學歷和成績

咁有冇代考，替考？

本地又未至於咁狼死

有
專呃D廢物幫佢地考below mean

我等錢洗

有興趣搵人寫文可搵我傾傾
TG：Stephen_612

唔好用呢間嘢 做完同佢講做錯死都唔肯改
份嘢有兩part 又做漏1part

咁多大學雞請槍

我上個禮拜揾過間ig 代做，叫homework_professor，最後拎到份文睇落唔錯

非打手

千其咪幫襯ig: letyourassignmentdone
好似有幾個ig 電話一樣
做咗份離題又遲咗嘅asm比我

最保險嘅方法就係畀錢你同學做

師兄最尾有沒穩依間? 有沒昆水

呢間，教埋佢寫reference都可以寫錯曬，一眼就望到係錯，叫佢改又係求其改，同無改無分別，打篇野就咁睇好似ok，但個reference 係另外一個範疇野